建制派真係好撚小器架

事緣係咁嘅，話說daydaycooker 個老闆朱嘉盈早排比人踢爆係紅底，又話林鄭月娥係榜樣，又話伍淑清係idol，咁我朋友見到就梗係幫佢宣傳下㗎啦，點知呢佢大力宣傳到比朱嘉盈本人block左ig，乜原來愛國都咁怕比人知架咩？